梁天琦有野同大家講

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019 年 7 月 28 日

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

拉

天琦

垃圾post

7月28日

方向正確，五毛怕了

利申唔係割蓆 我日日同藍絲老豆老母互片

push

你比個P牌割咗喇
話你係五毛

屌你老母,人地出嚟嘅信有好多嘢唔講得呀

又想引用梁天琦呢位最勇武既先鋒既說話做乜？

垃圾post
天琦還天琦
唔係佢講就要聽

2019 年 7 月 28 日

比天琦佢一樣會咁做

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

要冷靜思考每個行動嘅利弊，繼續爭取更多嘅支持

i miss you babe

呢句係關鍵，要拉淺黃淺藍同綠 入黎

硬攻可以繼續，點解唔考慮埋軟攻。

分化警隊，利用實質東西鼓勵前線（尤其後生仲有良知）既警察辭職，唔期望佢地企黎雞蛋哩邊，只期望削弱哩幅高牆，最終達至瓦解警隊，推倒警權政府既目的。

「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

PUSH

任何 勇武做既野我都唔會割蓆 唔會阻止
只係希望嚟緊既行動可以改善
因為我地係為民主為公義 而唔係為復仇
咁咪成為左人地口中既暴徒

大家思考下

有原則
冇底線
對等武力

對準攻權

你夠膽就麻包袋兩老
權威型人格，你權頭大過佢先會同你講道理

唔好肉搏，要火魔法

天埼玩緊磚雨個日 你老母仲係屋企成個傻閪食瓜子咋

好撚多五毛 拉乜9 提人要獨立思考就拉 同路人都屌 真正嘅同路人不分化 不割蓆

其實我想知天琦係咪好難寫信帶到出嚟

7月到依家都過咗2個幾月

唔見佢有第二封信

Old news

嘩屌 呢個post做咩事
咁正路都有一大班入黎屌？ 痴撚線

睇過啦一早。。仲以為咩新信

7月28日，樓主你老母到今日都死撚埋啦

我諗佢可能用得最多火魔法

三罷搞成咗你先好教前線做嘢啦，最和平最和理非嘅抗爭都唔做，變相係香港人同港共軍政府逼前線升級，有咩資格指指點點